其實當年雲加4001M買斷蘇9有咩問題？

個合約寫左出夠4000M就可以買斷，咁阿仙奴又點解+1磅會買唔到？

如果買斷決定權最後係賣方球會到，咁點解而家巴塞又要為尼馬咁頭痕？

咁撚貴？成4001M

冇問題，為左加入險簽陣容je

謝拉特跣腳有冇問題？

冇，不過柒囉

But it later transpired that Arsenal’s information was wrong and that the release clause did not exist, with Liverpool’s owner John Henry taking to Twitter to publicly mock Wenger’s side.

柒係因為根本冇買斷條款

後尾亨利認咗其實係有 四千萬買斷 呢個條款

sauce or policy?

咁如果可以唔加買斷條款既話，巴塞都無預過要賣尼馬咁做咩要落2億買斷條款？

結論：今次疤自己攞黎柒

BTW

4001M買斷蘇9冇問題, 基本上全世界既球員都買到 買兩隊巴塞都得

不過40.1M買斷蘇9就有問題喇

西班牙一定要有

Liverpool owner John Henry has confirmed Luis Suarez did have a £40m buy-out clause in his last contract.

Arsenal triggered the clause during the summer transfer window but, having lost Fernando Torres to Chelsea in January 2011, the Reds were reluctant to sell.

Suarez made it clear in a series of interviews last summer that he wanted to leave Anfield, but Henry sees the player as a major part of the club's future plans along with Daniel Sturridge and Raheem Sterling.

"Luis Suarez is the top scorer in the English Premier League which is arguably the top soccer league in the world," Henry said.

"And he had a buy-out clause - I don't know what degree I should go into this - but he had a buy-out clause of £40m. So Arsenal, one of our prime rivals this year, they offered £40m and one pound for him and triggered his buy-out clause.

"But what we've found over the years is that contracts don't seem to mean a lot in England - actually not in England, in world football. It doesn't matter how long a player's contract is, he can decide he's leaving.

"We sold Fernando Torres for £50m. We didn't want to sell but we were forced to. For the first time (with Suarez) we took the position that we weren't selling.

"Since apparently these contracts don't seem to hold, we took the position we're just not selling and it's been great for Luis, it's been great for us, and what will happen at the end of year, I think we're going to make Champions League and we have a small chance of winning the Premier League this year.

"We have three gentlemen up front: Suarez, Sterling and Sturridge. Those three are young, and I think Luis and those three could be together for a long time."

Liverpool owner John Henry has confirmed Luis Suarez did have a £40m buy-out clause in his last contract.

Arsenal triggered the clause during the summer transfer window but, having lost Fernando Torres to Chelsea in January 2011, the Reds were reluctant to sell.

Suarez made it clear in a series of interviews last summer that he wanted to leave Anfield, but Henry sees the player as a major part of the club's future plans along with Daniel Sturridge and Raheem Sterling.

"Luis Suarez is the top scorer in the English Premier League which is arguably the top soccer league in the world," Henry said.

"And he had a buy-out clause - I don't know what degree I should go into this - but he had a buy-out clause of £40m. So Arsenal, one of our prime rivals this year, they offered £40m and one pound for him and triggered his buy-out clause.

"But what we've found over the years is that contracts don't seem to mean a lot in England - actually not in England, in world football. It doesn't matter how long a player's contract is, he can decide he's leaving.

"We sold Fernando Torres for £50m. We didn't want to sell but we were forced to. For the first time (with Suarez) we took the position that we weren't selling.

"Since apparently these contracts don't seem to hold, we took the position we're just not selling and it's been great for Luis, it's been great for us, and what will happen at the end of year, I think we're going to make Champions League and we have a small chance of winning the Premier League this year.

"We have three gentlemen up front: Suarez, Sterling and Sturridge. Those three are you

依家起碼7000萬

西班牙全部都要有
正常2億呢個價根本都唔會有人出到咁高
SET到咁真係冇諗住賣賣都要慢慢傾
係巴黎痴到真係出兩億啫
咁都叫攞黎柒
不過你又可以話夠皇馬醒下下SET到幾億

乜唔係40m+ 1鎊？
幾時變左40.1m

40.000001M

d數字亂到

咁點解雲加要加$1?

如果係今時今日買起碼150M

驚40m 啟動唔到條款

如果係有既話點解巴塞要80m先買到

續咗新約

乜4000萬鎊唔係違約金嚟嘅咩

利記明顯犯法啦，有無人一齊去報警拉哂佢地